其實啲解密撚點解要解密？

[img]/images/spacer.gif[/img][/img]

點解我要入嚟睇呢件肥婆？